{
    "Type:": "유형:",
    "Parent:": "상위:",
    "Caliber:": "구경:",
    "Damage:": "데미지:",
    "Armor Damage:": "방어구 데미지:",
    "Penetration Power:": "관통력:",
    "Description:": "설명:",
    "Body Part:": "신체 부위:",
    "Sides:": "측면:",
    "Integrated Armor:": "통합 방어구:",
    "Available By Default:": "기본적으로 사용 가능:",
    "Prefab Path:": "프리팹 경로:",
    "Map ID:": "지도 ID:",
    "Airdrop Chance:": "공중 보급 확률:",
    "Time Limit:": "시간 제한:",
    "Insurance:": "보험:",
    "Boss Spawns:": "보스 스폰:",
    "Trader:": "상인:",
    "Trader ID:": "상인 ID:",
    "Quest Type:": "퀘스트 유형:",
    "Weight:": "무게:",
    "Flea Blacklisted:": "벼룩시장 금지:",
    "Unlocked By Default:": "기본적으로 잠금 해제:",
    "Full Details:": "전체 세부정보:"
}
